浩信😞

又話低質

唔明點解要咁做 係咪痴線

呢幕感動

差d咸左

賤婦

C泳臭g 賤貨

洪仔做得啱

最尾個幕做乜鳩

懶係留白咁

陣間睇埋鐵血孤兒 阿士頓

又分又一齊 係埋打算開2

應該係啦

C泳做返自己

臭雞 抵撚死啦

仆街cherry, 扮晒野，女人都係仆街黎
Saving

真係拍緊2 早前fb見到有post

男人對女人太好冇好處

又做臭自己d劇

膠劇

又話有佢做女友短十年命都制